事實活動開始降溫緊，休息撚唔好再走出黎搞輸場運動

支持過休息既人檢討下啦 自己唔想出叫埋人唔好出 都唔知咩心態

，
我地係要令更多人出黎反抗，唔係越黎越少人呀

咁重狗，你想手足比人拉呀?

有邊日唔重狗
冇狗個日你咪又係話中計
哂氣

你估少左人出，啲狗唔撚拉？係仲易拉炸

收到

休息等入再教育營

休息撚都係傻仔來，運動停咗好難再聚到人，果班一係五毛一係弱智冷氣軍師

日日走出黎話降緊溫

咁你做愛果陣係咪一年365日，秒秒鐘都有高潮？

有起伏好正常

推

驚狗就唔出 咁你以後都唔好出啦

係 大家真係唔好休息 唔去衝 都有大把活動要做 同埋 自己唔想去衝 冇理由叫埋人哋唔去衝 盞搞散埸運動